689梁振英諷刺美國制裁: 「就得咁多？」

死廢佬冇人制裁你呀
搏存在感啊？

放心
陸續有黎
就係要吊住你命

其實佢先係真正嘅二五仔

689好開心

佢好開心 係咪佢有份篤灰

開始分唔到佢係咪自己友...

引戰

做二五就唔好咁明顯啦689

689係手足

港獨之父

一定係

廢老

其實佢係手足黎
特登幫手公佈慶祝

荒死D柒頭藍屍唔撚知咁

其實佢係二五仔
驚自己冇份會被中共懷疑姐
睇怕我地可以送埋佢一程

振英

嫌少？下次就到自己

唔睇佢手打嗰句，以為佢幫手轉發好消息，正常支狗應該一個二個靜晒

佢都好想係名單 但佢太7 名單都入唔到

佢分明係另一派土共集團食曬花生

689嚟嚟去去都係得一招分化，what a joke

呢個就係香港前特首 香港唔收皮都幾難

貨真價實

又鬥黃

原來佢先係真25

佢仲開心過我地

究竟咩心態

條友真係自己人都講風涼話架喎
係咪有病架

佢嫌唔夠
唔通真係自己友黎

應該要大大力推制裁689， 董建華呢啲人......

佢直頭慌你中共唔死
一間政治局常委都中就好笑

反而覺得係好擔心先咁反應

根本係間碟嚟，成日曲線推波助瀾

佢想再做特首

估唔到振英係手足嚟

有名你叫振英

中共用盡奶力都係得嚴正交涉
全中國仲到用iphone同microsoft

原來係佢篤灰比資料美國做野

除咗9up，重有咩做？
垃圾同老胡挽鞋嘅資格都未有。
領事館事件，清楚見到人哋真係有第一手材料。
無料扮4條，慘

想做第二個葉劉？

開定微博啦
遲下冇得用fb啦

加速加速

驚死冇佢份咁

呢條友真係唔識架喎....

吓!!! 唔係下化, 無人理你個廢老呀??
美帝唔係睇唔起你, 係睇唔到你呀

阿英真係用心良苦

主人都未出聲, 隻動物就衝出黎吠左先

佢係咪曲線

鍵盤加速師

其實名單大部份人心中有數
反正大波驊似係最想返英國個個，如果英國都跟埋制裁就

超限加速同調召喚

死雞撐飯蓋 好肉酸

唔覺得佢打晒D人名出黎有D奇怪咩好有曲線FEEL 好似潤鳩D藍絲咁 個感覺就好似波台D假膠咁

當年係佢用黑暗兵法推動港獨思想

佢先係真手足 ，無上榜

你條仆街陰鳩人

過氣廢佬急乜L嘢？

佢應該係係鬼

第二波

留名等睇佢仆街

佢真係痴線
你個下任俾人制裁呀
重係度食花生
係咪想叫人制裁埋你先收聲

佢除左日日鳩噏之外乜都無貢獻
死廢老以為自己有資格on list

佢講得冇錯 太少了
邪惡美帝垃撚圾

真手足

串美國要ban多d

梁手足

比credit 肥佬黎同公民黨

佢似攞景喎

人人有份就係 689 冇份

恐怖分子嚟㗎條友

肥佬黎笑死我

嘩屌 咁仲唔夠 喺咪想孽劉 波叔果啲一齊死

睇美劇成日都有出現的認罪協商

港毒之父

真係同小學雞無分別 佢行為

佢好想上埋名單？

689係真痴定假痴

攞景定贈慶

串到

我都係咁諗似攞景+話晒咁多心機 唔應該制裁咁少咁

成日去到某個位見你地開始静 佢就會黎料
專係搞事引戰 但睇反轉頭又好似係教緊你地點樣打網戰

係咪要捉鬼點解689冇份

係開心嘅

佢做多左

笑死，竟然想衝出嚟認頭

潤緊佢老頂?

第一次同意梁振英

佢好開心咁

原來係熱狗

WHO?

其實條友係咪25 仔？

大大聲嫌少
擺明其心可誅

係咪篤灰之後見名單真係無份所以好開心

777當日贏左佢
宜家威水了

CHAN, Eric (a.k.a. CHAN, Eric Kwok-ki; a.k.a. CHAN, Kwok-ki (Chinese Simplified: 陈国基; Chinese Traditional: 陳國基)), Flat F, 20 Floor, Block 2, Royal Ascot, Shatin, Hong Kong; DOB 05 Apr 1959; POB Hong Kong; nationality Hong Kong; Gender Male; National ID No. G142458A (Hong Kong); Secretary General, Committee for Safeguarding National Security of the Hong Kong Special Administrative Region (individual) [HK-EO13936].

CHENG, Teresa (a.k.a. CHENG, Teresa Yeuk-wah; a.k.a. CHENG, Yeuk Wah), House No. 4, Villa De Mer, 5 Lok Chui Street, Tuen Mun, Hong Kong; DOB 11 Nov 1958; POB Hong Kong; nationality Hong Kong; Gender Female; Passport KJ0221326 (Hong Kong) issued 28 Jan 2012 expires 28 Jan 2022; National ID No. G579067A (Hong Kong); Secretary for Justice (individual) [HK-EO13936].

LAM, Carrie (a.k.a. LAM CHENG, Carrie Yuet-ngor; a.k.a. LAM CHENG, Yuet-ngor (Chinese Simplified: 林郑月娥; Chinese Traditional: 林鄭月娥)), Victoria House, No. 15 Barker Road, The Peak, Hong Kong; DOB 13 May 1957; POB Hong Kong; nationality Hong Kong; Gender Female; Passport KJ0505670 (Hong Kong) issued 13 Apr 2016 expires 13 Apr 2026; National ID No. D3356664 (Hong Kong); Chief Executive of the Hong Kong Special Administrative Region (individual) [HK-EO13936].

LEE, John Ka-chiu (a.k.a. LEE, John; a.k.a. LEE, Ka Chiu (Chinese Traditional: 李家超); a.k.a. "LI, Jiachao"), Flat A, 5/F, Block 2, King's Park Villa, No. 1 King's Park Rise, Homantin, Kowloon, Hong Kong; DOB 07 Dec 1957; Gender Male; National ID No. G0286787 (Hong Kong); Secretary for Security (individual) [HK-EO13936].

LO, Stephen (a.k.a. LO, Stephen Wai-chung; a.k.a. LO, Wai-chung (Chinese Traditional: 盧偉聰; Chinese Simplified: 卢伟聪)), Hong Kong; DOB 19 Nov 1961; POB Hong Kong; nationality Hong Kong; Gender Male; National ID No. E8586768 (Hong Kong) (individual) [HK-EO13936].

LUO, Huining (Chinese Simplified: 骆惠宁; Chinese Traditional: 駱惠寧), Hong Kong; DOB 05 Oct 1954; POB Dangtu, China; nationality China; Gender Male; National ID No. 340103195410053558 (China); Director, Hong Kong Liaison Office (individual) [HK-EO13936].

TANG, Chris (a.k.a. TANG, Ping-keung (Chinese Traditional: 鄧炳強)), 1 Arsenal Street, Hong Kong; DOB 04 Jul 1965; POB Hong Kong; nationality Hong Kong; Gender Male; Passport KJ0638810 (Hong Kong) issued 14 Oct 2017 expires 14 Oct 2027; National ID No. D4118015 (Hong Kong); Commissioner of Police (individual) [HK-EO13936].

TSANG, Erick (a.k.a. CENG, Guowei; a.k.a. TSANG, Erick Kwok-wai; a.k.a. TSANG, Kwok-wai (Chinese Traditional: 曾國衞; Chinese Simplified: 曾国卫); a.k.a. ZENG, Guowei), Flat 5F, Block 6, New Jade Gardens, Chaiwan, Hong Kong; DOB 01 Sep 1963; POB Hong Kong; nationality Hong Kong; Gender Male; National ID No. E9963190 (Hong Kong); Secretary for Constitutional and Mainland Affairs (individual) [HK-EO13936].

XIA, Baolong (Chinese Simplified: 夏宝龙; Chinese Traditional: 夏寶龍), China; DOB 01 Dec 1952 to 31 Dec 1952; POB Tianjin, China; Gender Male; Director, Hong Kong and Macao Affairs Office of the State Council (individual) [HK-EO13936].

ZHANG, Xiaoming (Chinese Simplified: 张晓明; Chinese Traditional: 張曉明), China; DOB 03 Sep 1963; POB Taizhou, China; nationality China; Gender Male; National ID No. 11010819630903003X (China); Deputy Director, Hong Kong and Macao Affairs Office of the State Council (individual) [HK-EO13936].

ZHENG, Yanxiong (Chinese Simplified: 郑雁雄; Chinese Traditional: 鄭雁雄), Apt 608, 50 Huali Road, Guangzhou, Guangdong 510623, China; DOB 25 Aug 1963; POB Shantou, China; nationality China; Gender Male; Passport SE0226769 (China) issued 10 Aug 2016 expires 10 Aug 2021; National ID No. 440111196308254212 (China); Director, Office for Safeguarding National Security in Hong Kong (individual) [HK-EO13936].

689驚佢哋唔死
幕後黑手一定係689

feel到佢開心到忍唔住開post

好酸

美帝：本來唔記得你條柒頭皮，而家

689: MORE!

石內卜

佢係咪真係手足黎

無佢份唔開心

華為，騰訊: are we a joke to you?

what a joke（太少了）

會唔會Matt Leung 其實都係佢嚟

要等幾多年？

講風涼話以為自己冇事

果然係加速界KOL

手足

好慘無人識

what a 粥

請珍惜前特首

who?

香港港獨之父689

佢真係好憎777

689好撚開心喎

下個到你喇柒頭

喂 慢慢等下先啦

英國個邊打算制裁5個CY Leung
你本, 你太太, 你兒子同兩位千金呀振英

港獨之父冇比人制裁

下一個制裁
最好係佢個仔
我睇佢點死

曲線爭取
振英呢招高

佢港獨之父添

呢排佢陽得濟 收斂下啦
又引戰又屌TVB
露餡呀

邊位無人識你呀

美帝都嫌佢過氣 nothing only

厭唔夠

廢老越理佢就越R存在感

香港分部前總加速師，你話呢

Agger
跟得好貼

港獨之父689

因為無自己名

廢老wfc

美國佬：CY Leung？I don't know him.

background 黃的

最緊要齊齊整整！ 三萬thx

More!

比佢打多陣飛機啦到時銀行都冇得用

唔通佢係25仔？

689 下個到你啦
what a joke！

靜啦 手足嚟

佢個facebook ac係咪俾左個十幾歲嘅少年管理?

信林鄭係都唔信佢係
佢兩公婆格衰 點會做 dark knight

冇人記得你呀 玩你嘅facebook啦廢老

無存在一樣

等睇回力鏢
繼續笑喇 死廢老

香港今時今日咁都係因為呢條友搞到有佔中
無佔中無覺醒，無覺醒就無魚蛋同上年

所以689在呢個成個革命上都應記一功

係啊 好廢架喳 都唔知驚乜

睇黎嫌美國制裁得唔夠多

竟然無我。乜我真係甘廢mei ???

党捉鬼未？呢度有一大隻

居心叵測

準備好未呀梁手足
USA is watching you

浸浸都唔知佢係乜野二打六

689出賣林鄭

男版葉劉嚟

佢係咪煽動外國干預本港事務啊

D說話好撚鬼wo

「比左成百個名先11個?is it a joke?」

689出盡奶力都搏唔到制裁，哭𨶙咗

cls自己陣營死咁多人都仲可以咁開心，真係理解唔到，可能佢從來冇當過任何人係自己友，邊個死都冇所謂啦

唔當689係威脅

689??Who???

喺度講風涼話

葡萄冇自己份

佢不入流啦
等下幾輪同其他嘍囉一齊公布

黨最興咪內鬥囉, 777 死 佢可以再上位

689呢兩日講既野，抹左佢做過既野當唔識佢，真係同一般連登仔無分別，又公開屌cctvb又話制裁唔夠無料到…

冇我份仲唔踩多2腳？

真係無腦先做藍絲

USA : 689?WHO?

屌你出少句聲啦

佢其實係唔係25仔黎？慌死老共唔死咁，仲踩多2腳加速

689肯定有份篤魁。

777: 689出少句聲啦冚家鏟

唔使急唔好急
廢老慢慢玩

made in chain

唔知777見到689咁講有咩感想

做乜點名

前特首開到聲嫌少
睇黎佢好想名單長番啲

fb made in US...........

即係想多d呀？

二打六，有閪人識佢咩，仲以為青山走犯

第一round做住11個先，等其他心虛嘅送上門做二五仔

刷存在感

HSBC 比佢呃左出黎講野

派膠

港獨之父個朵你估流㗎？

佢出名孤獨精無朋友

你邊位呀？退休廢老做得一屆，唔好以為自己好重要先得架，唔制裁你係因為制裁你都無noise呀，廢老

屌佢一定篤撚左唔少

689: 咁少邊夠再加埋我

689手足

佢真係好攪笑

振英振英 大家明架啦

可能有啲嬲，因為啲中低級官同過氣垃圾未有份

佢英美間諜嚟，點會制裁佢

無人想理你

冇得比人制裁, 好撚驚

有冇唸過啲料可能佢有份爆
篤灰保平安

件teresa fung 應該係住加拿大
睇下有冇加拿大手足幫手

係咪呼籲緊外國制裁多D....犯國安法喎

如果追訴番14年雨傘會唔會制裁埋689

佢係9000萬共產黨員之一

手足嚟架
港毒之父

由得條友單機，無人理先係最慘既人生

嚴重懷疑佢暗黃

唔洗咁心急 下個到你

廢老開心到爆血管

讓暴風雨來得更猛烈些

689心諗好彩冇得連任

話唔定好心又到你呢

你放心 冇你份你仲驚
政府捉鬼大行動正式開始

單名內班人而家已經好慶，佢呢句野同火上加油有乜分別？

玩多兩個月囉，做完 show,就返去講生意，到時就 condom la

咁講野真係好老尷

拿，689，今次我就buy你喇

手足黎，唔好推

咁即係想再多d姐

急咩

佢應該真係痴咗線

分化

689：做乜漏咗我個名

廢佬唔入流

佢係咪呷醋冇佢份呀

你廢q到冇人理
行開啦，廢人

咁都有酸味

689: 點解仲未到我？我一早預備左份稿㗎。好嬲好嬲

推

我都成日係咁諗
佢有時講d野真係cls

舊電池，完全冇放在眼內

引戰狗請離開

點解我覺得佢仲開心過d黃絲

689真手joke

一事無成的廢老

真係笑住出post

咁個HKID有冇錯呀689？

佢熱狗 反泛民真本土

下個到你

咪25啦

美國真係唔應該
最好一次過列埋人大同建制派個d啦
等到梁生幾心急
人地一早準備好要被制裁點知未有份好失落

係喎好似從來無人講過佢英文名
可能係Matthew

有人話完啦咩 條撚樣真係好戇鳩

人哋笑佢係小丑，連提佢都曬氣

依個post好撚好笑 一方面幻想到689覺得自己大步檻過係到 跳舞開香檳公開處決香港十一人，另一方面諗到鄭月娥睇到689個post激撚到

林鄭同政務司同居

陸陸續有來🤣

唔怪得只dq公民黨

想Tier1就有你名 呢條廢老咁睇得起自己呀 打下嘴炮就當自己係支支戰螂 帝吧啲小嘍囉叫春咁款 排隊有排你排啦 係要咁急衝出嚟既

美國佬: OT 不了, 留返下星期先做

其實制裁689真係無咩用

佢都只係廢老鍵盤戰士嚟

二五仔幾多野講

咁似連登仔既永遠都唔夠 做左野啦咩

石內卜嚟

又冇講錯嘅

痴撚線 佢咁樣講好明顯係加速師

恐怖份子個人資料！

689 手足

閒人

出多啲聲唔該

兒登仔又J

佢心諗：出盡奶力做哂小丑都未排到我，so9sad

qho

其實佢係咪自己人黎

講下笑 唔好認真

美國覺得連制裁佢都多餘
比人無視到咁好無尊嚴

正宗撩鬼攞命

笑撚左..得咁多!? 習近平都未有

其實係唔係佢自己出post

agger, 唔夠喉

證明嗰班人根本就係廢老藍絲三毛

韓正：𨳒你老母，你冇份就講風涼話

佢有份篤灰？
通常咁撚大聲嘅野
都會係25

中央唔畀佢連任 嬲豬

成日派助攻

加速師

諗住博關注，點知冇人理佢

可能嗰陣辛辛苦苦走去搞走資，點知做完得個吉，根本冇價值

689應該驚道屎忽啦出曬水

好期待最後大反轉689係英國既UC

點解佢自己冇份?

佢講得岩呀 11個邊夠
下一批被制裁既記得多謝佢

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

美國好撚識玩

pppppp

咁愛國 用乜9野Facebook

用美帝facebook

冇佢份，佢不知幾開心

佢個名明顯已經係歸英派

梁爸爸

幫手出名單

張建宗: 689你細聲d啦

佢都重未明
因佢太癈
人地美國唔當佢一回事
應會放最後
等於fine dinner 既甜品 / 咖啡，或者只係最後口煙既最後一啖

佢呢一年重課肥佬黎都出左唔少力
大家唔好屌梁手足

佢都應該一齊開緊香檳

冇果陣又話冇
依家有又唔滿意

佢應該真係鬼
冇理由條廢柴盧偉聰有 但佢都冇名

Matt leung 啲fd

Carrie 無辦法用電話電腦通知佢個後勁好大

原來梁振英出力仲勁過公民黨

港獨之父講到咁出面

驚死自己無份

689冇份 連登仔幫佢成功爭取

😂😂😂😂認同，得咁少
就快到你

中聯辦有份 wo
仲夠膽笑

689真係好鬼佢應該好開心
成個港府最高層再加中共官員都有仲嫌唔夠

有名你叫振英，自己諗啦

日日睇蘋果
幫手double check林鄭制裁資料
覺得制裁唔夠喉

有時真係分唔到邊個先係自己友

人地當你無料到呀,廢柴689

屍歪係護旗手來(美國)

所以林鄭個地址仲係政務司官邸？

無人識你條死廢老
Btw...你肯定得一批？

個post del左頭個句
根本就慶祝緊

仲要用埋做底

萬事起頭難，做開就好易

有名你叫振英唔係振中

唔滿意得咁少...果然係手足

全港第一舵手 + 加速師

加速

想睇美國制裁一百幾十個人
但都唔制裁呢個退休老人

咪咁開心，下份名單到你
唔好以為全國政協副主席冇你份

我越黎越懷疑佢係黃扮藍...成日facebook post d野好似有潛台詞咁

chain 仲話自己愛國

佢真係終極痴撚線
好心正正經經去睇下醫生啦

What a joke無我份?!一陣發現我同呀宗呀波一樣係鬼咁點

果然係港獨之父

屌呢個港獨之父根本就想見到多啲官員被制裁

如果ban埋你就無得上fb鳩up
咁你連一丁點既曝光都無埋

Made in Chain

鄧小強: 屌你老母

支那一招都唔敢出 郁都唔敢郁 嚇到企定定比老美屌屎眼同顏射又唔講既

689 放心 一定唔會漏左你條撚樣

689 犯左國安法, 要求制裁香港官員?

加速師做埋連登仔果份，令好多連登仔失業

人地唔得閒連維園阿伯之流都去制裁

正宗廢老藍絲手足 輸了

有聲

如果制裁埋689唔俾佢用facebook咁佢仲有咩人生意義

用微博囉

梁匪 没你份 你算那根葱

係
你冇份